女人揸車恐怖啲定擔遮恐怖啲？

我覺得兩樣都好得人驚。

俾帽人戴恐怖d

梗係揸車啦

揸一枝鐵恐佈啲定揸一舊識郁嘅鐵 恐佈啲？
你自己諗啦

揸寶馬嘅女人最恐怖

擔遮最多比佢插盲隻眼

好真實

大家唔洗諗啦

你唔諗我又唔諗啦